因強風關係 青嶼幹線及汀九橋實施臨時交通措施 青嶼幹線擠塞

運輸署宣布，由於強風關係，青嶼幹線及汀九橋實施臨時交通措施。

發言人說，措施包括青嶼幹線中線封閉，容易被風吹倒的車輛須改行下層等。

當局表示，現時上址交通擠塞，呼籲須行經有關路段及前往機場人士，預留充裕時間及考慮使用非路面交通工具。

另外，汀九橋亦因為強風，中線暫時封閉。

想問點解係封中線 唔係應該封慢線咩

架車左搖右擺 封中線唔驚大風時左右車太近搞到撞

哇塞到

機場飛機照起飛？

仆街係欣澳點渣走